\beginsong{Non avrai}[by={C. Cattini -- E. Carletti -- M. Vecchi}]

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[A- 7/C | A- 7/C /E] \rep2
\endverse

\beginverse
E \[A-]venne notte in un istante
\[F]giù dal monte dentro alle stanze
e \[D-]vide quello che
\[G] nessuno vuol ve\[$\star$]dere mai.\smallskip
\chordsoff
E piovve fuoco nel cielo denso
e nei suoi occhi sabbia e vento
e vide quello che
nessuno vuol vedere mai.\medskip
\chordson
E \[D-]l'uomo strinse \[E]forte
il \[A-]suo destino
con \[D-]rabbia disse \[E]no:
l'incanto non mi uc\[F]ciderà,
la maschera è fol\[E]lia. \[//]
\endverse

\beginchorus
Non a\[D-]vrai i miei \[G]occhi mai
non a\[C]vrai le mie lacrime \[F G-]mai | \[F G-]
non a\[D-]vrai il mio \[E]sogno più grande
che guarda all'e\[$\star$]ternità.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
E venne il tempo di farsi uomo
tra il bene e il male che cosa fare
e il tempo scivolò
per dare forza alla sua idea.\smallskip
E venne il giorno in un istante
il sole caldo e cielo immenso
gridò la sua magia
la vita in fondo è solo mia.\medskip
E l'uomo strinse\dots
\endverse

\textnote{Rit.}
\beginchorus
Non avrai i miei respiri mai
non avrai tutti i sogni che vuoi
non avrai le mia ali che battono
al tempo dell'immensità.
\endchorus
\textnote{Rit.}

\endsong
